新屋嶺真相3 謝狗警嫂爆料告密保平安

Wow

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

推

留名跟進

push

😮

警察小心😭

唔敢睇，有冇文字版？

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

推 一定要還

老豆搵仔都停埋 又少一個好幫手

警犬表示:十倍奉還?宜家兩千示威者補，我地一個都冇事喎。你咁樣係嚇我地唔倒!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

tui

留名

Push

pish

有無文字版

推推推

推，希望唔係鳩吹！

點解呢個爆咁大獲 竟然上唔到熱門？

多數之前傳過，無咩新野喎

Up

同路人

TUI

點解咁少人推?

呢個po啲狗唔撚敢入黎推

有無文字版？

唔敢睇

嫂你個頭
邊個同佢稱兄道弟

聽咗，佢邊個？

點解唔推啊

P牌推唔郁

咪就係，笑撚死

推 唔敢睇

雖然我信d狗冇野做唔出 但係呢個所謂警嫂可唔可信呀

唔敢睇 有冇人point出黎

Tui

無突破性新料
只係話驚比人伏同當condom

d料仲少過香園圍個post的推測

有名啦, 我驚佢會比人打死, 快d煲大佢

真係一隻都無

push!!!

推唔到

快d爆！

有料就爆啦 依個時候都唔爆 好難唔當你9UP喎

好細聲

LM

推呢個

中間2分幾鐘個段講謝狗值得聽下，似真係掌握黑狗罪證

Pish

光復香港後，佢一定係其中一位人民英雄

愈爆愈多

same

講乜

咪係 爆少少都好
驚太快showhand咪爆少少
係真料 就會更多狗爆料保平安啦

P牌都少

有d 假
邊有可能咁兇爆料人士

佢主要講班狗同狗嫂爆料自保

推 乜都要試

因為入面無講到咩重點

期待...

你話拍片個個？

如果係有證據 記住要嘟牙膏式爆呀

推

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

未聽
唔敢聽

推一下

狗屋 42樓即係乜黎？

Pppp

推呀屌你老母

推唔郁都推

咩係42樓？

apple 一早教左大家
即牙膏咁即 先係最高成效

D狗一隻都唔敢入黎

推到d狗仆街

一定要十倍奉還俾黑警！

狗總42/f?

P

班處長級既寫字樓

因為依加爆太多冇好處, 只會打草驚蛇

之前雲海估依層類似 港英 政治部 office

其實無咩重點
唯一知多左係謝狗放假仲揾人放唔知咩風

推！

推。

好厲害的樣子。
不過第一條片已經出左兩個星期，仲未見有狗慘死，唔知應該點處理心情。

Pushhh

跟進

係咁吊人癮
好似手上掌握好多貨

無論佢幾時放料
佢都講左「老婆、仔女、老豆老母」、「朋友」、「交通燈」呢D重要提示

推
好人一生平安

No offence但有段片浸膠味🙄

好多野，出左公海就成唔到事架喇

點解你地唔推

求文字版

聽到起雞皮。。

有沒有2 ？

推lee d就冇人

推gay佬法師就衝住去

屌你哋老母

因為爆料呢個人有機會係白警黎

你另外開個post推啦

但完全丁點時地人事都無
法科兄弟玄學post的料仲堅,起碼部分料事後證明中左

警嫂爆完料就搞分居保平安啦

推撚爆佢

推 幾時有得爆

推
黑警死全家

襟兄弟都係兄弟

講得好好

Mon post 狗係咪嚇撚到縮返入老母個臭閪度

ppp

Outsider

黑警高層 扮傻個位

狗狗唔推

期待

推呀屌你老母死黑警！

唔夠膽睇

推撚爆佢！

嘩

再推

推呀屌

有冇重點撮要？
唔敢聽⋯⋯

G技

空氣推 中間綠卡謝sir果part值得聽

大家backup 左先

推！！！！

呢個post推啦屌

不嬲覺得個CHANNEL奇奇怪怪咁。

聽下
由第2段片開始無咩實際內容

今集有點鳩up嘅感覺

開唔到聲，跪求文字版

呢啲嘢最緊要比美國佬

Real or fake ar

推你老母

Mon po 狗唔敢推我推

雖然我做唔到啲乜野
但係都好想你地成功
有1個黑警死 我都好滿足

#我會有錢出錢 能力範圍有力出力

#和理非人仕

推
唔敢知

快爆啦

唔敢睇...有冇文字

唔敢聽，有無文字版？
我怕我頂唔順

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

點解唔兇得？
污點證人都係有罪
你以為爆左料就可以置身事外？

推介比大家，
拉落去 Downloads 度有 Windows Portable。
下載解壓後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

例如：頭條新聞

貼喺上面果格後，
揀好 save 位置，
撳右下角個下載，
佢就會自動下載晒。

如果想將嗰個 youtuber 所有片都 backup，
可以直接喺 LINK 後面打 user id，
例如：，
咁成個 channel 所有 public 片都會 download 曬。

最快 Backup 方法：youtube-dl

C:\> youtube-dl https://www.youtube.com/user/RTHK[youtube:user] RTHK: Downloading channel page[youtube:playlist] UU6of7UYhctnYmqABjUqzuxw: Downloading webpage[download] Downloading playlist: Uploads from RTHK 香港電台

呢個 SOFTWARE 同時可以 download facebook 片，
請大家盡量 backup，
唔好俾啲仆街篡改我地嘅歷史同文化。

Hea 聽完都冇咩具體內容,大概如下：

- 新屋嶺警方唔公開有咩人性侵施暴，唔緊要，就當一個整體懲罰,其實佢哋要查都查到

- 謝sir 去42樓傾野/放假放風，叫佢小d小動作

- 警嫂私下比料同教佢地做野想保平安，唔洗兼多謝啦，好多料佢地都有，佢地有好多證據同list，適當時候會用適當形式公開

推咗先

推啊

推呀屌 42樓係咩黎

佢又唔係咩組織
警嫂又會驚佢?
正如其他人所講, 到而家佢完全無提供任何證據, 有料就爆啦屌
所以我覺得條友鳩UP多

應該係狗總d高層

暫時講緊係人都吹得出既野
留名等睇真爆料

你自己聽la
咪又係狂講黑警做左咩,但完全無detail驗證唔到,條女講的內容我同其他會員,報紙絕大部分講過

再賣小強話警察家人好驚比人攪

都兩個星期係咩實料都無

42樓呢一詞根本唔係咩機密野,最高級果班人個office係呢層

主要都係講謝狗、謝狗身邊人、警嫂互相篤灰；警嫂仲要想「有條件地」篤灰，比人屌翻轉頭

喂，屌你老母

謝sir多謝你

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

lm

冇停

推上去

唔敢睇 推左先

唔理堅定洗
最後都一定要黑警百倍奉還

推呀

好爆

幫手推呀

Lm

p牌推

tui tui tui tui

狗乸就狗乸，咩嫂
佢地會去爆料等於佢地驚被清算
唔信既就唔會走去告密
條友未爆唔代表無料爆
唔理佢仲收集緊資料等班狗少少位都無得反駁又好
等緊時機又好
反正D狗乸同D狗識驚咪得

支持使用公民權力維護治安，打倒依班有牌恐怖份子。

721 811 831 新屋嶺 10.1

推左先

subtitles created

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

黑警死全家

2

3

等待真相來臨

期待下先

唔埋真假，齋聽都振奮

我比較在意佢有句

"我地既團隊將會陸續出現係大家面前"

我相信近日來某d突破既訊息/大家熱烈討論既話題都係有關連

希望真係有料爆 就咁聽完似大緊人 實際少少資料無爆過 大部分都係重複咁強調好多野佢地團隊已經知但唔講

Sad

救佢

真係頭幾頁都唔見有狗
好心痛

推爆

其實如果有追d100,升旗易德道,民間記招
你講到的野多過呢條友十倍

但既然班狗acc唔敢回
一定要推下

有爆
講咗係好多警嫂告密
日防夜防 家賊難防
等睇popo家變自相殘殺

段片睇完有少少不安，太過恐怖組織feel

感覺係重要嘢 但我聽唔明sor

停你個頭。係太子慶生個幾個出左黎道歉喇，老豆搵仔繼續如常運作

臨訓前睇都幾...
不過我推 啲狗驚就得

屌諗起嘅狗嫂個閪樣
督灰仲諗住拎著數自保
屌你老母含柒啦

委任證都無張，咁都信人地笑我地on9咋

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

班狗一定做過啲冇人性嘅嘢
但同時依條友都似係鳩噏以拋磚引玉嘅局外人

推到有實質證據

Hello 謝sir

推推

幫手推下先

up

其實有咩途徑告密？

議員？

唔明佢收埋咁多料做咩？
爆左出來等佢地有所顧忌 收斂下都好丫
由其係性侵事件 唔爆出來就只有繼續有人受害

如果係真，拜托聯絡大J,佢財力保你平安

留明！

尋晚半夜係TKOH

今晚七點遮打見

Push jor sin

聽聞麻包袋係NTK區

牛頭角？

唔係全部，畢竟係黑房
但有至少一個已經確認左

呢一刻就算比你知道又點，你都吹佢地唔脹
總之等手足們情況穩定左先
你睇sonia 都喊到咁，何況其他？

有冇文字版？

你估個post有無機會係佢地開呢？

似V煞

每一個仇我地都會報！

不一定

如果真係爆料點解唔比外國換綠卡
正路應該先建立reputation先可以交換利益,但三條影片都show到呢班人無料係手

如果呢班人想同政府deal只交出性侵差佬同殺人者
想港共對輕的警暴行為放生我就覺得可能

但更加應該爆更實際的料證明自己有子彈

呢啲真係無得呃 佢地驚到仆街

唔好得個拋字，但都推

呢壇野唔清算班狗到底都唔會結束
共狗依家開始唔夠錢 之前已經回收左雙馬同百度三大企 仲捱到幾耐？

警狗仲覺得土共一定會死攬佢地 正一蠢狗
當土共頂唔順要求息事寧人 你班差佬就一定會比佢地出賣

所以無論如何 一定要堅決要求清算黑警到底 絕無妥協餘地 估下共狗捱到幾多年

推佢老母

大哥 你要一生平安呀！

求核彈

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

p

推返上嚟

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

好型

希望唔係玩膠

真定假？

真係冇狗推？
5日前嘅野 我而家先睇到

既然係咁 我就幫手推下

好似上左熱門喇

冇咁易換到

好正講得

文字版

謝蛇出返黎未

有冇文字版

要還架

推番上水先慢慢睇